屠龍小隊覆沒一年 各人分被還柙、送中、流亡及失蹤

異媒體

去年12月8日、民陣遊行前夕，警方突擊搜獲多種武器，包括手槍和過百發子彈，拘捕8男3女。被捕人士為在反修例運動中的「勇武派」示威者 ——「屠龍小隊」成員。其中三位在香港還押至今（08.12.2020）滿一年，另外三人則為被送中的12港人之三。其餘成員或流亡海外、或被傳突然消失匿跡。12港人面對未知的體制與刑罰、在本港被還押的更面對最高可達終身監禁的刑罰。

屠龍小隊由年齡18至33歲人士組成，活躍於2019年間的社會運動中。他們於8月25日的「荃葵青遊行」承認破壞福建幫商舖及襲擊警員，及後多次蒙面接受傳媒訪問，自此成為「勇武派」象徵人物。於12月8日「國際人權日遊行」前夕，其團隊管理的Telegram頻道「育龍」發佈消息，暗示屠龍小隊會在遊行當日行動。其後警方便在港九多處搜獲一把半自動手槍、過百發子彈、匕首、伸縮棍、煙花爆竹等攻擊性武器。警方指被捕人士為屠龍小隊成員。「育龍」頻道隨後發佈消息指小隊覆沒，並刪除所有訊息，事後屠龍小隊便隱匿在鎂光燈之外。

警方在本年1月和4月再拘捕兩名成員，在其家中搜出自動手槍、過百發子彈；另一名疑為屠龍小隊成員的大專生則涉以電路版製作炸彈，皆被捕還押至今超過半年。本年9月初警方亦上門拘捕一男子，涉串謀與屠龍小隊傷人。昨日提堂時進行交付程序，將送至高等法院審理。

眾多被捕人士均被控多條嚴重罪名，嚴重可致終身監禁。包括《侵害人身罪條例》 中的「串謀有意圖而傷人」（傷人17），最高刑罰為終身監禁；《火器及彈藥條例》中的「無牌管有槍械及彈藥」，最高刑罰為監禁14年；以及《簡易程序治罪條例》中的管有攻擊性武器及其他適合作非法用途的工具，最高刑罰為監禁2年。而其中一成員更另外涉及12月20日大埔槍擊案件， 被控有意圖而射擊，及無牌管有槍械或彈藥，最高刑罰為終身監禁。

8月底被送中的12港人中，亦有三位屠龍小隊成員。同案被告只剩兩名被告，而三人正於鹽田收押所被扣押，面對刑期是未知之數...

至於流亡異地的三位成員，曾接受傳媒訪問，承認屠龍小隊已「團滅」。仍然自由的成員僅剩三人，分別流亡台灣、澳洲及加拿大。屠龍小隊多次被人冒名行騙，以募集捐款，三人表示與小隊毫無關係。三人於訪問時亦道出，有失蹤至今的成員下落不明...

咁就一年.....

大家好，我是Edward。2019年的12月8日，對其他人可能是很普通的一天，但對我們整隊屠龍，那天是改變了我們命運的一天，因為那天正是我們覆滅的日子。
當日的經歷，直到此時此刻都還歷歷在目，那天我正打算睡覺的時候，我聽到我門外有一陣聲響，我立刻望向防盜眼，發現有多名大漢在我門前像賊人一樣破壞我家門，不到10秒鐘，我家大門被那多名大漢破開，我第一時間看到的是一名大漢手持一把手槍指向我，其他幾名大漢衝過來把我制服，直到那時我才知道那數名大漢是警察，然後驚動了我的家人，但我的家人有老人家，那數名警員還一直出言恐嚇。
回到警署，我看到數個熟悉的身影後才得知，其他隊友也全數被捕，當時我認為應該這次逃不掉了，在萬念俱灰的情況底下我已經做好最壞的打算，想了一想，坐監也不是最壞的事，比起無緣無故失去生命的人，自己算是好了一點，因為我還可以在監獄中好好學習，裝備好自己，為將來打算。結果我因為證據不足，不能將我還押，所以可以保釋離開。但原來這還不是最差的情況...
那時候我明白到一直從小長大的家已經不再安全，我決定離開我的家人，搬離那個一直陪我長大的地方。過了一個月後，我回到警署報到的時候，有兩名警察帶我進了一個房間，一直出言恐嚇我，要求我轉做污點證人，還威脅我，聲稱我不轉做污點證人，會陷害我家人和朋友令他們坐監，那時我知道我要離開香港，這個我長大的地方，擁有我一切的地方。
這個是我的經歷，我知道我有多個隊友的經歷比我更加悽慘。但其實還有數以千計類似我們的情況，有很多人直到現在還沒有走出心理陰影。大家可能這一年看過太多同類型的事件，麻木了，導致有些需要被關注的手足被忽略了。其實還有很多被捕手足和無名義士需要各界去關注，希望大家不要只關注一些比較有名氣的人，而遺忘其他手足曾經的付出。

Never lose hope.
Tomorrow could be the day you’ve been waiting for.

—————————————————
Website:

Facebook:

Instagram:

Telegram:

#rsinternational

包包

流亡嘅過得好嗎
加油呀

唏噓

唉....

三人於訪問時亦道出，有失蹤至今的成員下落不明...

push

好人一生平安

勇武自己一隊最好

多謝你地………

推

真係好想知邊到出事
點解咁都查到

點會查唔到

一牽涉槍械嘅基本上實查到

砌生豬肉到依家都無人見過堆軍火 得黑警話搵到

like唔落手
太撚sad

正負評都比唔出

冰山一角

咁究竟係邊個邊喺葵芳插黑警？

難聽過粗口

狗連碎屍案都可以係水渠搵返d人體組織返嚟
呢d咁敏感嘅野點會查唔到

講唔講得名 可能仲有人知佢地仲安好呢
希望唔係浮屍

下落不明....

連登既condom
一個字, 慘

無名
只望唔喺沙嶺

佢哋係香港最勇敢最偉大嘅戰士

同埋拉左一個 保安做得唔夠既話
爆一部電話一個搭一個咁起
之前濫捕都拎曬去狗聰爆曬啲電話

祝願所有成員大步擸過
走得到嘅就避一避風頭

咪講過話有二五仔報串囉 轉做污點證人果啲啦

唉

有班仆街仲要利用手足個朵呃錢

屠左邊條龍

隔離612po成班連燈仔仲話不了

希望大家都睇下

嗰邊係拉到之後受刑頂唔到呀嘛？
我意思係一開波點發現
我諗應該係源頭入貨嗰陣已經揚咗

呢啲陰質錢
啲賤種記得洗得開心啲

移民撚: 唔移民, 港豬

付出左太多，其實唔使理呢度d5毛/假膠/垃圾。

個個post都無視佢哋最好

義士踎嘅踎，傷嘅傷，香港人就移民移民

去到英國/加拿大 再幫你

下落不明希望係自己唔出現

可能真係死咗睇到好心痛

一槍一刀都中過

移民去外國先可以安全幫到佢地
至於點幫就後話

save12 free 12

🥲🥲🥲

保留實力

樂觀d諗，可能係已經太無力灰機，唔想/唔敢再面對曾經既隊友，所以自己離開，唔俾舊隊友搵到。

屠龍小隊多次被人冒名行騙，以募集捐款

之前老豆搵仔唔係fc左？ 話果幾個眾籌嘅屠龍成員係真架咩

Push

其實係咪唔應該接受訪問，仲要多次接受媒體訪問，
呢啲真係唔好出嚟蒲頭，根本增加狗搵到你嘅風險
點都好，希望所有手足平安

應該有內鬼，如果唔係唔會可以團滅到

之前有諗過會唔會係youtube條片 暴露左位置,之後用手提電話訊號 對返D位置 最後相同既可能得幾個 再睇埋CAM 之後就可以監視佢地 再搵黑社會伏佢地買槍 到12月8個日直接收網

放咗針入去

一黎啦
你香港要買槍D門路黎黎去去都係果班人
二黎佢地太高調 衰D講句自己攞黎

有鬼

其實有冇咩戰蹟?

又想捉鬼?

有個屎忽鬼篤灰換減刑 結果未出動就已經畀人一鋪清袋

佢哋嘅經歷正正證明要組建一個堅強團體 ，首先就必須要建立一個信任鎖鏈， 唔好因為要擴大實力而放低安全警戒，
每一個成員絕對唔可以對團體信念兒戲

希望之後每次有關於槍同炸彈嘅case
唔好淨係話老屈就算
我唔係完全否定呢個可能性
班狗鍾意老屈係人都知

但比起係咪老屈 一個更加重要嘅point係
有槍有炸彈咁又點
就算有槍有炸彈 都仲係同「對等武力」差十萬九千里
根本就一啲問題都冇 完全正當
而我相信仲有好多人係未接受到呢點

心好痛

唔係話要捉鬼
但d狗係好撚多針

10月用火雨攻旺角狗屋
11月訪問承咗

你諗吓旺角嘅cam就知點解會跟到

乜咁想喺連登攞料咩呀sir
自己慢慢查啦傻西

最撚蠢係呢班，醒既眾籌籌左千萬，又唔駛坐監

無得捉鬼啦，跟本捉唔到，想捉鬼個位天真者，做呢啲野一定要同隊友保持距離，你唔知邊個係人邊個係鬼

從未放棄

願你們平安

[請推上熱門畀佢哋睇]: 屠龍小隊 永不滅亡

不嬲都話同政權武鬥死緊...

老老實實
一日唔捉鬼
一日都唔會成功

好心酸

推 大家唔好忘記

搞呢啲革命組織要單線聯繫
只識一個接頭人，其他成員全部唔識，同埋要用假名，咁樣可以避免團滅
中共地下黨起家果陣，都係用單線聯繫

上年個個黃屍豬衝出黎割話係鬼 人呢?
鬼會坐監?鬼會流亡?

請問佢地屠咗邊條龍？

替死鬼黎
真個D移左民

唔洗識
知集合位置都死

保持距離無用，只要其中一個人被捕，就可以背叛全個組織
要用單線聯繫方式黎搞組織

移民撚唔駁我嘅? 唔係話走唔到就港豬咩?

其實重有咩藉口唔移民？

其實真係好多無名手足好需要好需要人關注

單線聯繫既話，集合位置最多兩個人
所有人都係分頭行事
咁樣炒起一隊，另一隊仲可以繼續行動

係，高危行動真係要咁做法

依家一諗起屠龍就以為係眾籌

唔知點樣面對 唔知可以點樣回應

有黨安法之後，可能終有一日，所有抗爭組織都要用單線聯繫

因為有條on9 仔比人跟到捉左，然後做左25仔篤灰

好似第隊嚟

香港人組織幼稚園級數
吸收教訓
加以改進
支援出師不利既手足

佢哋憑咩自稱做屠龍
有邊一條龍畀佢哋屠咗

叉燒

要搵人代購嗰啲真係幫襯吓佢地
就算未有野啱都follow吓啦

心痛
12港人原來有屠龍小隊

咁就一年，過得好快

一年

連係香港既人都唔一定過得好
何況佢地。。。

總有班人死都唔信手足已經行到咁前
當日話革命所以先真正有槍有炸彈

成撚日話砌生豬肉
坐緊嘅手足假架？
咁鍾意fc 搵人去探手足問下囉

究竟大家有勇氣同心理準備革命未架？
未都好 唔好否認手足嘅付出啦
你唔敢唔代表前面嘅手足唔敢架

搞咗咁多工具一次都冇用過

你老豆死撚咗

依家係連堆嘢都無見過 係得黑警話有 你信黑警?

武力唔對等都算 成日搵到安全冒同索帶都話大殺傷力武器

成班係上面捧打落水狗

係！屠龍可能粗疏，亦唔係正規軍隊，可能有人做25仔，可能有過想響朵

但唔代表可以用呃錢呃得唔叻，不自量力黎去評量佢地！

無人可以用身體黎對抗槍炮！佢地既行動代表既係信念，每一個係前線既人都係，無論依家在生與否！依樣野不言而喻！

唔係每一個人都會講出：為當下運動熱度，為建構民族性而犧牲...；依D係回望歷史既時候先講得，而係當下一刻咁虛空未有成果既結論。

但係如果要選擇記住、承繼佢哋，最好不段咁諗方法令未來既歷史傾斜向我哋依邊。

pppppppppppppppp

任何行動都係啦
高唔高危比較多係取決於個政權
就好似依家眾籌都好高危

哈哈，傻西瓜

團長講過佢前排喺台灣打黑工執垃圾
而家轉左搞代購
上面有佢地既ig page
Edward同James都搞緊入學果啲

係香港買到鎗嘅agent, 其實大部份都係佢地d針

手足

推上去 唔該

唉 唔知講咩好 但想推

我好記得德福大叔掉火魔。

唔想正皮但想多d人睇到
只好推

又開始推返垃圾post

生活又回復正常

其實如果有直升機起天空就好易鎖定目標

想像唔到佢哋面對緊咩

根本冇呢隊

記得之前響連登睇過post講
黑警一早安排左針接近佢地，初頭俾啲所謂堅料取得信任，然後提供source等佢地準備做嘢，結果最尾俾人起尾注捉哂

我寧願係咁
佢哋應該都背負好大壓力 佢哋做嘅已經好夠

教訓：靜靜地贏，要低調

有份捉鬼嘅

你地全部有份害死屠龍小隊

搞到佢地之前要咁高調出黎做訪問澄清

...

你起外國住過就知天空睇一個人係好空擴 警察實有軍用望遠鏡果d

太高調 真係無辦法

好好鍛練自己
我信會有第二第三隊
他朝有日 光復香港

會員編號：#244805
會員註冊日期：2019/3/26
入 LIST 原因：出言侮辱同路人，對 612 基金以紅色大字表示「一蚊都唔會畀」。

上述資料更新日期：2020/12/3
P.S. 呢個唔係五毛 LIST，係戇鳩 LIST，可以畀大家認識到比較特別嘅會員 。

會員編號：#216776
會員註冊日期：2018/10/15
入 LIST 原因：對前線手足幸災樂禍。

上述資料更新日期：2020/2/29
P.S. 呢個唔係五毛 LIST，係戇鳩 LIST，可以畀大家認識到比較特別嘅會員 。

會員編號：#169071
會員註冊日期：2018/1/27
入 LIST 原因：侮辱留守理大抗爭人士，另認為美國醫療不如中國：「睇下用邊間比，火神山就好過佢」。

上述資料更新日期：2020/3/28
P.S. 呢個唔係五毛 LIST，係戇鳩 LIST，可以畀大家認識到比較特別嘅會員 。

會員編號：#11121
會員註冊日期：2016/11/26
入 LIST 原因：對同路人冷嘲熱諷，近日又出言侮辱流亡手足「真係無撚用，選擇走路」 。

上述資料更新日期：2020/12/3
P.S. 呢個唔係五毛 LIST，係戇鳩 LIST，可以畀大家認識到比較特別嘅會員 。

黑警死全家

歡迎光臨 LIHKG on9 list
大家認為係五毛分化撚等等會員
如非必要一律視為戇鳩仔
以方便整理本名單

本名單最近更新內容：
- 新增部份會員嘅留言備份連結 (以免被 del 留言無哂證據)
- 新增 [img] 功能整合已上載的留言圖片連結方便狙擊

* 本名單現已支援由髀加蕉 (#23094) 巴打編寫的會員標籤功能

目前僅適用於電腦和 Android 版瀏覽器：

最近更新日期：2020/12/8 1:32:58

感謝佢地既付出, 香港先行到而一步
仲走到既人, 而家既逃生門, 都係佢地殺出泥既血路

「屠龍小隊」小隊有內鬼，當中涉及大量甲級重犯，包括三名被送中港人。

pin this

被殺市民過千

唔係話捉到既唔係隊人咩

真係唔知講乜野好

同同

當日兒登仔：就係要呢啲......

然後周圍share片

希望每個都平安

極速巴

咁就一年，屠龍小隊係勇武先鋒，名留香港 民族抗爭史

大埔果單 .. 唉

佢哋YouTube段片時不時都係腦海出現

果陣時對cctv戒心仲未咁重，活動應該又出得密，可能都關事，同埋都講左啦，爆電話

原本有槍就要收得好埋，香港真心地方太細

唉，佢哋好早就俾人Mark死；唔需要內鬼，唔需要出賣，唔需要爆TG，佢哋接受記者訪問已經係...佢就算確保到同佢哋接觸嘅記者冇問題，但點都控制唔到成間報社嘅人，自己成員嘅位置走風聲，只要跟到一個，之後聚會一次，基本就bye bye。

辛苦曬。
同埋多謝你哋。

香港搞武裝真係無出路

地方太細，周圍都係cctv，先天條件極差

保重

真心為香港好嘅人最後嘅結果..

因為 好多港豬藍屍利用呢個機會移民
大家覺得好唔抵姐
真手足要移絕對支持架
但有班人得閑先up個story呃like，另一邊手足坐哂監，虐待，然後好撚諷刺一班人走佬坐享其成
你係手足嬲唔撚嬲

點解會射唔出

多謝你地

精人出口

打機嘢無人講都唔使你講
無人想知

唔係個個都做到勇武嘅
銀髪族，外國手足， ...
都係同路人

pin plz

應該有好幾隊勇武
可能此team不同彼team

［公告］川 婆 婆 fb Del 人 留 言 可 能 係 藍

仲有咩好講

警犬出手又出口

依家暫時可以做到嘅係關注十二港人，比多啲國際壓力支共，望佢地唔會做到太過份。

個名就好勁呀 但現實就....

收皮啦你 你現實咪又係一個垃圾